書展驚現連儂牆！

100毛攤位外

push

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區